求教，鸚鵡撚入

屋企無啦啦買咗隻鸚鵡返嚟，可以點樣教佢講嘢
同埋點樣教佢唔好亂咁啄人？

咩種 唔係隻隻站識講野

10

咁求其買 唔方貴野啦

一係愛情鳥 一係雞尾 一係就虎皮

呢三隻雀都唔醒木 講野無可能架啦

喺佢面前睇AV打飛機

其實呢3種都識講野 只係唔叻
虎皮講野可以好靚
咩叫無可能？

你養隻識講囉 你養到咪話你好野

我個隻小太陽識講野架wor

同意
教佢地玩特技應該易過教佢地講野

你攞小太陽嚟比?

小太陽啲人都話佢地唔太識講

其實你同你屋企人乜功課都冇做買隻鸚鵡番嚟做乜？
貪得意?
知唔知你咁樣會害隻雀一世

你隻小太陽識講野=其餘三種都識講野咩
唔係話佢地100%唔得不過真係好難 要隻雀本身聰明+痴人+肯學+冇伴
小太陽淨係講聰明都贏幾條街

係
我屋企買有兩隻
去旅行都要諗過計過
仲要無得一家人去要搵人睇雀
出去比鋪睇又無信心
啲雀驚生保唔食野

我朋友個隻雞尾識講